怕比人話扮大佬而放棄做leader嘅機會

由細都比人話係做帶頭者嘅角色
但往往因為怕人眼紅所以收埋自己

有冇人明

真正既leader係唔會理人目光

結論：樓主係妄想症患者

廢就廢啦